{
  "name": "Unit 1",
  "questions": [
    {
      "question": "agaç nima?",
      "answers": ["daraxt", "do'st", "mashina", "kompyuter"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "arkadas nima?",
      "answers": ["bog‘", "do'st", "chaqaloq", "bank"],
      "correct_answer": 1,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "anneler günü nima?",
      "answers": ["bayram", "onalar kuni", "oqshom", "avgust"],
      "correct_answer": 1,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "Afrika nima?",
      "answers": ["Osiyo", "Yevropa", "Afrika", "Avstraliya"],
      "correct_answer": 2,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "agustos nima?",
      "answers": ["dekabr", "avgust", "oq", "kam"],
      "correct_answer": 1,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "aksam nima?",
      "answers": ["oqshom", "aktyor", "baliq", "stakan"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "aktör nima?",
      "answers": ["nemis", "aktyor", "advokat", "janob"],
      "correct_answer": 1,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "alkol nima?",
      "answers": ["alkogol (spirt)", "bilet", "bank", "kompyuter"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "Alman nima?",
      "answers": ["nemis", "arab", "alban", "Osiyo"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "Almanya nima?",
      "answers": ["Germaniya", "Amerika", "Avstriya", "Avstraliya"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "Amerika nima?",
      "answers": ["Osiyo", "Yevropa", "Amerika", "Afrika"],
      "correct_answer": 2,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "araba nima?",
      "answers": ["mashina (avtomobil)", "stakan", "bog‘", "dada"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "aralik nima?",
      "answers": ["avgust", "dekabr", "oqshom", "baliq"],
      "correct_answer": 1,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "Arap nima?",
      "answers": ["arab", "nemis", "alban", "Avstriya"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "Arnavut nima?",
      "answers": ["Albaniya", "Germaniya", "Osiyo", "Yevropa"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "Arnavutluk nima?",
      "answers": ["alban", "arab", "nemis", "janob"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "Asya nima?",
      "answers": ["Osiyo", "Yevropa", "Afrika", "Amerika"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "Avrupa nima?",
      "answers": ["Osiyo", "Yevropa", "Afrika", "Avstraliya"],
      "correct_answer": 1,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "avukat nima?",
      "answers": ["advokat", "aktyor", "janob", "baliq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "Avustralya nima?",
      "answers": ["Avstraliya", "Germaniya", "Amerika", "Osiyo"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "Avusturya nima?",
      "answers": ["Avstriya", "Albaniya", "Afrika", "Yevropa"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "az nima?",
      "answers": ["kam, oz", "katta", "oq", "buyuk"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "baba nima?",
      "answers": ["dada (ota)", "chaqaloq", "janob", "xonim"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "bahçe nima?",
      "answers": ["bog‘", "baliq", "stakan", "hammom"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "balik nima?",
      "answers": ["baliq", "daraxt", "mashina", "bank"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "balkon nima?",
      "answers": ["balkon", "hammom", "idora", "masjid"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "banka nima?",
      "answers": ["bank", "stakan", "bog‘", "kompyuter"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "banyo nima?",
      "answers": ["hammom (dush)", "balkon", "oqshom", "bilet"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "bardak nima?",
      "answers": ["stakan", "bank", "bog‘", "chaqaloq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "bay nima?",
      "answers": ["janob", "xonim", "dada", "buyuk"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "bayan nima?",
      "answers": ["xonim", "janob", "chaqaloq", "oq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "bayram nima?",
      "answers": ["bayram", "oqshom", "avgust", "dekabr"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "bebek nima?",
      "answers": ["chaqaloq", "dada", "xonim", "baliq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "bey nima?",
      "answers": ["janob", "xonim", "buyuk", "kam"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "beyaz nima?",
      "answers": ["oq", "katta", "kam", "buyuk"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "bilet nima?",
      "answers": ["bilet, chipta", "stakan", "bank", "bog‘"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "bilgisayar nima?",
      "answers": ["kompyuter", "mashina", "bank", "bilet"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "bulasik nima?",
      "answers": ["kir (idishlarga nisbatan)", "oq", "bog‘", "stakan"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "büro nima?",
      "answers": ["idora, byuro", "masjid", "hammom", "balkon"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "büyük nima?",
      "answers": ["katta, buyuk", "kam", "oq", "janob"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "cami nima?",
      "answers": ["masjid, jome'", "idora", "bog‘", "bank"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "cetvel nima?",
      "answers": ["lineyka, chizg‘ich", "stakan", "bilet", "kompyuter"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "cuma nima?",
      "answers": ["juma", "shanba", "chorshanba", "dars"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "cumartesi nima?",
      "answers": ["juma", "shanba", "bozor", "choy"],
      "correct_answer": 1,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "çalisma odasi nima?",
      "answers": ["ish xonasi", "bolalar xonasi", "kirxona", "uy"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "camasir nima?",
      "answers": ["kir (material, kiyimlarga nisbatan)", "sumka", "choy", "gul"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "camasir odasi nima?",
      "answers": ["kirxona", "ish xonasi", "bolalar xonasi", "garaj"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "çanta nima?",
      "answers": ["sumka", "daftar", "shkaf", "non"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "çarsanba nima?",
      "answers": ["chorshanba", "juma", "shanba", "sentyabr"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "cargi nima?",
      "answers": ["bozor", "choy", "dengiz", "dars"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "çay nima?",
      "answers": ["choy", "non", "gul", "sumka"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "çiçek nima?",
      "answers": ["gul", "atirgul", "yong‘oq", "olma"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "Cin nima?",
      "answers": ["Xitoy", "Fransiya", "Janubiy Amerika", "dengiz"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "Cinli nima?",
      "answers": ["xitoylik", "futbolchi", "shifokor", "ofitsiant"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "çocuk nima?",
      "answers": ["bola", "erkak", "shifokor", "dars"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "cocuk odasi nima?",
      "answers": ["bolalar xonasi", "kirxona", "ish xonasi", "garaj"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "çok nima?",
      "answers": ["ko‘p, juda", "kam", "chiroyli", "kulrang"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "defter nima?",
      "answers": ["daftar", "sumka", "non", "chashka"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "deniz nima?",
      "answers": ["dengiz", "bozor", "uy", "to‘y"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "ders nima?",
      "answers": ["dars", "to‘y", "film", "choy"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "dogum günü nima?",
      "answers": ["tug‘ilgan kun", "juma", "shanba", "oktyabr"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "doktor nima?",
      "answers": ["shifokor", "ofitsiant", "futbolchi", "erkak"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "dolap nima?",
      "answers": ["shkaf", "sumka", "daftar", "garaj"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "dügün nima?",
      "answers": ["to‘y", "dars", "film", "bozor"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "eczane nima?",
      "answers": ["dorixona, apteka", "shkaf", "choy", "non"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "ekim nima?",
      "answers": ["oktyabr", "sentyabr", "juma", "shanba"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "ekmek nima?",
      "answers": ["non", "choy", "gul", "olma"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "elbise nima?",
      "answers": ["ko‘ylak (ayollarniki)", "shkaf", "sumka", "daftar"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "elma nima?",
      "answers": ["olma", "yong‘oq", "gul", "non"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "erkek nima?",
      "answers": ["erkak", "bola", "shifokor", "ofitsiant"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "ev nima?",
      "answers": ["uy", "garaj", "bozor", "dengiz"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "eylül nima?",
      "answers": ["sentyabr", "oktyabr", "juma", "to‘y"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "fare nima?",
      "answers": ["sichqon", "yong‘oq", "gul", "choy"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "findik nima?",
      "answers": ["yong‘oq (funduk)", "olma", "non", "chashka"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "firça nima?",
      "answers": ["cho‘tka", "daftar", "sumka", "shkaf"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "film nima?",
      "answers": ["film, kino", "dars", "to‘y", "bozor"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "fincan nima?",
      "answers": ["chashka", "non", "choy", "sumka"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "Fransa nima?",
      "answers": ["Fransiya", "Xitoy", "Janubiy Amerika", "dengiz"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "futbolcu nima?",
      "answers": ["futbolchi", "shifokor", "ofitsiant", "erkak"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "garaj nima?",
      "answers": ["garaj", "uy", "shkaf", "bozor"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "garson nima?",
      "answers": ["ofitsiant", "futbolchi", "shifokor", "erkak"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "göz nima?",
      "answers": ["ko‘z", "kulrang", "chiroyli", "hol"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "gri nima?",
      "answers": ["kulrang", "chiroyli", "ko‘p", "kam"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "gül nima?",
      "answers": ["atirgul", "gul", "yong‘oq", "olma"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "Güney Amerika nima?",
      "answers": ["Janubiy Amerika", "Fransiya", "Xitoy", "dengiz"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "güzel nima?",
      "answers": ["chiroyli, go‘zal", "kulrang", "ko‘p", "kam"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "hâl nima?",
      "answers": ["hol, ahvol", "gilam", "ko‘z", "chiroyli"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "hal nima?",
      "answers": ["gilam", "hol", "uy", "garaj"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10


},
{

      "question": "hanim nima?",
      "answers": ["xonim", "ayol", "qiz", "hamshira"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "hastalk nima?",
      "answers": ["kasallik", "orzu", "ish", "qalb"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "havuç nima?",
      "answers": ["sabzi", "ismaloq", "olma", "yong‘oq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "hayal nima?",
      "answers": ["orzu, hayol", "kasallik", "qish", "bahor"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "haziran nima?",
      "answers": ["iyun", "noyabr", "qish", "bahor"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "hemsire nima?",
      "answers": ["hamshira", "xonim", "ayol", "qiz"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "his nima?",
      "answers": ["hech", "ko‘p", "kam", "juda"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "ispanak nima?",
      "answers": ["ismaloq", "sabzi", "olma", "gul"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "izgara nima?",
      "answers": ["panjara (barbekyu pishiriladigan metall)", "eshik", "o‘rindig", "qalam"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "ideal nima?",
      "answers": ["ideal", "orzu", "qalb", "ish"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "ilkbahar nima?",
      "answers": ["bahor", "qish", "iyun", "noyabr"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "inek nima?",
      "answers": ["sigir", "mushuk", "kuchuk", "sichqon"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "ingiliz nima?",
      "answers": ["ingliz", "ispan", "eronlik", "koreys"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "ingiltere nima?",
      "answers": ["Angliya", "Italiya", "Ispaniya", "Yaponiya"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "insan nima?",
      "answers": ["inson, odam", "sigir", "mushuk", "kuchuk"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "Iran nima?",
      "answers": ["Eron", "Angliya", "Koreya", "Yaponiya"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "iranh nima?",
      "answers": ["eronlik", "ingliz", "ispan", "koreys"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "ispanya nima?",
      "answers": ["Ispaniya", "Italiya", "Angliya", "Eron"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "ispanyol nima?",
      "answers": ["ispan", "ingliz", "eronlik", "koreys"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "is nima?",
      "answers": ["ish", "qalb", "orzu", "kasallik"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "italya nima?",
      "answers": ["Italiya", "Ispaniya", "Angliya", "Yaponiya"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "Japonya nima?",
      "answers": ["Yaponiya", "Eron", "Koreya", "Angliya"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "jeton nima?",
      "answers": ["jeton", "jilet", "qalam", "kitob"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "jilet nima?",
      "answers": ["jilet (ustara tig‘i)", "jeton", "qalam", "eshik"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "kadin nima?",
      "answers": ["ayol", "xonim", "qiz", "hamshira"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "kafe nima?",
      "answers": ["kafe", "eshik", "o‘rindig", "kitob"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "kahve nima?",
      "answers": ["qahva", "choy", "non", "gul"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "kahverengi nima?",
      "answers": ["malla", "qizil", "kulrang", "qora"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "kalabalik nima?",
      "answers": ["gavjum, tirband", "ko‘p", "kam", "ideal"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "kalem nima?",
      "answers": ["qalam", "kitob", "jilet", "jeton"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "kalp nima?",
      "answers": ["qalb, yurak", "ish", "orzu", "kasallik"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "kapi nima?",
      "answers": ["eshik", "kafe", "o‘rindig", "panjara"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "kasim nima?",
      "answers": ["noyabr", "iyun", "bahor", "qish"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "kedi nima?",
      "answers": ["mushuk", "sigir", "kuchuk", "sichqon"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "karmizi nima?",
      "answers": ["qizil", "malla", "kulrang", "qora"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "kis nima?",
      "answers": ["qish", "bahor", "iyun", "noyabr"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "kiz nima?",
      "answers": ["qiz", "ayol", "xonim", "hamshira"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "kira nima?",
      "answers": ["ijara", "ish", "qalb", "orzu"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "kisi nima?",
      "answers": ["kishi", "sigir", "mushuk", "kuchuk"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "kitap nima?",
      "answers": ["kitob", "qalam", "jilet", "kafe"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "koltuk nima?",
      "answers": ["o‘rindig", "eshik", "kafe", "panjara"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "Kore nima?",
      "answers": ["Koreya", "Yaponiya", "Eron", "Italiya"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "Koreli nima?",
      "answers": ["koreys (koreyalik)", "ingliz", "ispan", "eronlik"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "köpek nima?",
      "answers": ["kuchuk, it", "mushuk", "sigir", "sichqon"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "köy nima?",
      "answers": ["qishloq", "kafe", "eshik", "o‘rindig"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
{

      "question": "kulaklik nima?",
      "answers": ["quloqchin (naushnik)", "qush", "quti", "zina"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "kus nima?",
      "answers": ["qush", "o‘rdak", "quloqchin", "limon"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "kutu nima?",
      "answers": ["quti (korobka)", "paket", "qaychi", "xona"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "Kuzey Amerika nima?",
      "answers": ["Shimoliy Amerika", "Nigeriya", "Pokiston", "Misr"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "kütüphane nima?",
      "answers": ["kutubxona", "oshxona", "mehmonxona", "magazin"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "lacivert nima?",
      "answers": ["lojuvard rang (бирюзовый)", "moviy", "siyohrang", "qizil"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "lale nima?",
      "answers": ["lola", "anor", "limon", "qush"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "limon nima?",
      "answers": ["limon", "lola", "anor", "qaychi"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "lokanta nima?",
      "answers": ["restoran", "magazin", "kutubxona", "mehmonxona"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "lütfen nima?",
      "answers": ["iltimos, marhamat", "band", "misol", "raqam"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "magaza nima?",
      "answers": ["magazin", "restoran", "oshxona", "zina"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "makas nima?",
      "answers": ["qaychi", "quti", "paket", "quloqchin"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "Malezya nima?",
      "answers": ["Malayziya", "Nigeriya", "Pokiston", "Misr"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "Malezyah nima?",
      "answers": ["malayziyalik", "misrlik", "pokistonlik", "muhandis"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "mart nima?",
      "answers": ["mart (oy)", "aprel", "may", "yanvar"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "masa nima?",
      "answers": ["stol", "zina", "quti", "o‘rindig"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "mavi nima?",
      "answers": ["moviy (rang)", "siyohrang", "lojuvard", "qizil"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "mayis nima?",
      "answers": ["may (oy)", "mart", "aprel", "yanvar"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "merdiven nima?",
      "answers": ["zina", "stol", "qaychi", "xona"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "mesgul nima?",
      "answers": ["band", "iltimos", "misol", "raqam"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "metro nima?",
      "answers": ["metro", "avtobus", "restoran", "magazin"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "Misir nima?",
      "answers": ["Misr", "Malayziya", "Nigeriya", "Pokiston"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "Misirh nima?",
      "answers": ["misrlik", "malayziyalik", "pokistonlik", "o‘quvchi"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "millet nima?",
      "answers": ["millat", "misol", "raqam", "band"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "misal nima?",
      "answers": ["misol", "millat", "raqam", "zina"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "mor nima?",
      "answers": ["siyohrang", "moviy", "lojuvard", "qizil"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "mutfak nima?",
      "answers": ["oshxona", "kutubxona", "restoran", "xona"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "mühendis nima?",
      "answers": ["muhandis (injener)", "o‘qituvchi", "o‘quvchi", "misrlik"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "nar nima?",
      "answers": ["anor", "limon", "lola", "qush"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "Nijerya nima?",
      "answers": ["Nigeriya", "Malayziya", "Misr", "Pokiston"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "nisan nima?",
      "answers": ["aprel (oy)", "mart", "may", "yanvar"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "numara nima?",
      "answers": ["raqam (nomer)", "misol", "millat", "band"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "ocak nima?",
      "answers": ["yanvar (oy)", "aprel", "may", "mart"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "oda nima?",
      "answers": ["xona", "oshxona", "kutubxona", "restoran"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "orman nima?",
      "answers": ["o‘rmon", "istirohat bog‘i", "qush", "zina"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "otel nima?",
      "answers": ["mehmonxona", "restoran", "magazin", "kutubxona"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "otobüs nima?",
      "answers": ["avtobus", "metro", "quti", "qaychi"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "ögrenci nima?",
      "answers": ["o‘quvchi", "o‘qituvchi", "muhandis", "misrlik"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "ögretmen nima?",
      "answers": ["o‘qituvchi", "o‘quvchi", "muhandis", "malayziyalik"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "ördek nima?",
      "answers": ["o‘rdak", "qush", "quloqchin", "quti"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "paket nima?",
      "answers": ["paket", "quti", "qaychi", "zina"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "Pakistan nima?",
      "answers": ["Pokiston", "Nigeriya", "Misr", "Malayziya"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "Pakistanli nima?",
      "answers": ["pokistonlik", "misrlik", "malayziyalik", "muhandis"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "park nima?",
      "answers": ["istirohat bog‘i (park)", "o‘rmon", "qush", "xona"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },{

      "question": "para nima?",
      "answers": ["pul", "palto", "benzin", "soat"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "paradösü nima?",
      "answers": ["palto", "pul", "deraza", "stul"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "pazartesi nima?",
      "answers": ["dushanba", "seshanba", "payshanba", "tong"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "pembe nima?",
      "answers": ["pushti (rang)", "sariq", "qora", "moviy"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "pencere nima?",
      "answers": ["deraza", "stul", "palto", "soat"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "persembe nima?",
      "answers": ["payshanba", "dushanba", "seshanba", "fevral"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "petrol nima?",
      "answers": ["benzin", "pul", "palto", "radio"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "piyano nima?",
      "answers": ["piyanino", "radio", "telefon", "soat"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "polis nima?",
      "answers": ["militsiya", "professor", "pochtachi", "qo'shiqchi"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "portakal nima?",
      "answers": ["apelsin", "anor", "limon", "soch"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "postaci nima?",
      "answers": ["pochtachi", "militsiya", "professor", "qo'shiqchi"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "profesör nima?",
      "answers": ["professor", "pochtachi", "militsiya", "radio"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "radyo nima?",
      "answers": ["radio", "piyanino", "telefon", "rasm"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "resim nima?",
      "answers": ["rasm", "roman", "savol", "lug‘at"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "rol nima?",
      "answers": ["rol", "rasm", "roman", "sayohat"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "roman nima?",
      "answers": ["roman", "rasm", "savol", "lug‘at"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "Rus nima?",
      "answers": ["rus", "suriyalik", "somali", "tovuq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "Rusya nima?",
      "answers": ["Rossiya", "Suriya", "Somali", "benzin"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "saat nima?",
      "answers": ["soat", "radio", "piyanino", "telefon"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "sabah nima?",
      "answers": ["tong", "kuz", "fevral", "payshanba"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "saç nima?",
      "answers": ["soch", "apelsin", "limon", "anor"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "sal nima?",
      "answers": ["seshanba", "dushanba", "payshanba", "tong"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "salon nima?",
      "answers": ["mehmonxona, zal", "deraza", "stul", "palto"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "sandalye nima?",
      "answers": ["stul", "deraza", "palto", "soat"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "sar1 nima?",
      "answers": ["sariq", "pushti", "qora", "moviy"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "sembol nima?",
      "answers": ["simvol", "savol", "muammo", "lug‘at"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "seyahat nima?",
      "answers": ["sayohat", "rol", "rasm", "roman"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "sira nima?",
      "answers": ["navbat, parta", "soat", "stul", "deraza"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "silgi nima?",
      "answers": ["o‘chirg‘ich", "taxta", "qalam", "kitob"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "siyah nima?",
      "answers": ["qora", "sariq", "pushti", "moviy"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "sokak nima?",
      "answers": ["ko‘cha", "mehmonxona", "stul", "radio"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "Somali nima?",
      "answers": ["Somali", "Rossiya", "Suriya", "tovuq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "sonbahar nima?",
      "answers": ["kuz", "tong", "fevral", "dushanba"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "soru nima?",
      "answers": ["savol", "simvol", "muammo", "lug‘at"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "sorun nima?",
      "answers": ["muammo", "savol", "simvol", "sayohat"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "sözlük nima?",
      "answers": ["lug‘at", "roman", "rasm", "savol"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "Suriye nima?",
      "answers": ["Suriya", "Rossiya", "Somali", "benzin"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "sarkici nima?",
      "answers": ["qo‘shiqchi, ashulachi", "pochtachi", "militsiya", "professor"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "semsiye nima?",
      "answers": ["soyabon", "palto", "stul", "deraza"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "sise nima?",
      "answers": ["shisha", "soat", "radio", "piyanino"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "subat nima?",
      "answers": ["fevral (oy)", "dushanba", "payshanba", "kuz"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "tahta nima?",
      "answers": ["taxta (doska)", "o‘chirg‘ich", "qalam", "kitob"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "tavuk nima?",
      "answers": ["tovuq", "rus", "somali", "suriyalik"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "telefon nima?",
      "answers": ["telefon", "radio", "piyanino", "rasm"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "temiz nima?",
      "answers": ["toza", "qora", "sariq", "pushti"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
{

      "question": "top nima?",
      "answers": ["koptok (to‘p)", "uzum", "vagon", "yulduz"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "turist nima?",
      "answers": ["turist, sayyoh", "turk", "yunon", "chet ellik"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "turuncu nima?",
      "answers": ["sabzirang", "yashil", "qora", "sariq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "Türk nima?",
      "answers": ["turk", "yunon", "rus", "chet ellik"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "Türkiye nima?",
      "answers": ["Turkiya", "Yunoniston", "Rossiya", "Somali"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "uçak nima?",
      "answers": ["samolyot", "vagon", "varrak", "koptok"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "uçurtma nima?",
      "answers": ["varrak", "samolyot", "vagon", "uzuk"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "üzüm nima?",
      "answers": ["uzum", "zaytun", "koptok", "yulduz"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "vagon nima?",
      "answers": ["vagon", "samolyot", "varrak", "yotoqxona"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "yabanci nima?",
      "answers": ["chet ellik, begona", "turist", "turk", "yunon"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "yatak odasi nima?",
      "answers": ["yotoqxona", "oshxona", "mehmonxona", "xona"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "yaz nima?",
      "answers": ["yoz", "kuz", "qish", "bahor"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "yemek nima?",
      "answers": ["ovqat", "uzum", "zaytun", "sabzirang"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "yeni nima?",
      "answers": ["yangi", "eski", "toza", "qora"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "yesil nima?",
      "answers": ["yashil", "sabzirang", "sariq", "qora"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "yil nima?",
      "answers": ["yil", "oy", "hafta", "kun"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "yildiz nima?",
      "answers": ["yulduz", "uzum", "zaytun", "koptok"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "Yunan nima?",
      "answers": ["yunon", "turk", "rus", "chet ellik"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "Yunanistan nima?",
      "answers": ["Yunoniston", "Turkiya", "Rossiya", "Somali"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "yüzük nima?",
      "answers": ["uzuk", "varrak", "samolyot", "vagon"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "zeytin nima?",
      "answers": ["zaytun", "uzum", "koptok", "yulduz"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "zürafa nima?",
      "answers": ["jirafa", "kuchuk", "mushuk", "tovuq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "açmak nima?",
      "answers": ["ochmoq", "yopmoq", "qilmoq", "kelmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "bakmak nima?",
      "answers": ["boqmoq, qaramoq", "tinglamoq", "yozmoq", "ochmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "cevap vermek nima?",
      "answers": ["javob bermoq", "tinglamoq", "ko‘rishmoq", "yopmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "dinlemek nima?",
      "answers": ["tinglamoq", "yozmoq", "ochmoq", "qaramoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "etmek nima?",
      "answers": ["etmoq, qilmoq", "kelmoq", "ochmoq", "yopmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "gelmek nima?",
      "answers": ["kelmoq", "yozmoq", "tinglamoq", "qilmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "görüsmek nima?",
      "answers": ["ko‘rishmoq", "javob bermoq", "ochmoq", "yopmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "kapatmak nima?",
      "answers": ["yopmoq", "ochmoq", "qilmoq", "kelmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "okumak nima?",
      "answers": ["o‘qimoq", "yozmoq", "tinglamoq", "qaramoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "olmak nima?",
      "answers": ["bo‘lmoq", "etmoq", "kelmoq", "yopmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "tamamlamak nima?",
      "answers": ["tamomlamoq, tugatmoq", "takrorlamoq", "yozmoq", "ochmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "tekrar etmek nima?",
      "answers": ["takrorlamoq", "tamomlamoq", "qilmoq", "kelmoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "yazmak nima?",
      "answers": ["yozmoq", "o‘qimoq", "tinglamoq", "qaramoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "Affed ersiniz nima?",
      "answers": ["kechirasiz", "xayr", "xayrli tong", "ko‘rishamiz"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "Afiyet olsun nima?",
      "answers": ["yoqimli ishtaha", "omad yor bo‘lsin", "ko‘p yasha", "xayr"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "Bol ganslar nima?",
      "answers": ["omad yor bo‘lsin", "yoqimli ishtaha", "xayrli tong", "kechirasiz"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "Çok yaça nima?",
      "answers": ["ko‘p yasha", "omad yor bo‘lsin", "xayr", "kechirasiz"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "Geçmis olsun nima?",
      "answers": ["ortda qolgani rost bo‘lsin", "xayrli tong", "ko‘rishamiz", "xush ko‘rdik"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "Görüsürüz / Görüsmek üzere nima?",
      "answers": ["ko‘rishamiz, ko‘rishguncha", "xayr", "kechirasiz", "xayrli tong"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "Güle güle nima?",
      "answers": ["xayr", "kechirasiz", "xayrli tong", "ko‘rishamiz"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "Günaydin nima?",
      "answers": ["xayrli tong", "xayr", "ko‘rishamiz", "yoqimli ishtaha"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "Hos bulduk nima?",
      "answers": ["xush ko‘rdik", "xayrli tong", "kechirasiz", "xayr"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    }
  ]
}